{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 민하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにはいくつかの事項が明示されています。 第一に、未成年者は宿泊できず、予約人数が追加される場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 第二に、基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 第三に、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 第四に、ペットがいる場合、入室を拒否されることもあり、これも払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければならず、客室および周辺施設を使用する際は損害を与えたり紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければなりません。 また、直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。 個人的に用意したグリル、炭、電気/電熱器具などの炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室利用案内にはいくつかの特典が提供されます。 まず、個別バーベキューを楽しむことができ、料金は基準で7人当たり40,000ウォンで、追加人数ごとに5,000ウォンずつ課されます。 第二に、客室ではIPTVとWiFiを素早く便利に利用できます。 第三に、暑い夏にはプールを利用できます。 プールは7月1日から8月末まで運営され、乳幼児は保護者の監督の下で利用しなければなりません。 飲酒後はご利用いただけません。 また、駐車も可能で、ペンションの隣には渓谷があります。 宿泊を楽しんでいる間はたき火を利用することができ、一度使用する場合は20,000ウォンで、薪の追加料金は10,000ウォンです。 火のあざと癒しができる場所も設けられており、夜空にいっぱいの星も見られます。 ペンションの周辺にはゴルフ練習場と様々な楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室を拒否されることもあり、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を使用する際は損害を与えたり紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "個人的に用意したグリル、炭、電気/電熱器具などの炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どんな特典が提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTVとWiFiの利用、夏のプール利用、駐車場、たき火利用などの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの料金は基準で7人当たり40,000ウォンで、追加人数ごとに5,000ウォンずつ課されます。"
        },
        {
            "question": "いつまでプールを利用できますか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "乳幼児は保護者の監督の下で利用しなければなりません。飲酒後はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの隣には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "たき火の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "たき火を利用することができ、一度使用する場合は20,000ウォンで、薪の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夜空に満ちる星が見られる場所はありますか？",
            "answer": "たき火の場所では夜空にいっぱいの星も見られます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはゴルフ練習場と様々な楽しみどころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 852
    }
}